開箱-Ginault Ocean Rover

同大家介紹下哩隻ginault ocean rover ，55折入手，等左個幾星期終於到貨。但由於小弟攝影技術差，所以會用下官網既圖，希望各位見諒。

簡單規格如下：
錶徑：40 mm
防水：300 m
鏡面：弧形藍寶石水晶玻璃

個盒：

隻錶及入面既料：
整體切割面，打磨同拋光都值回票價，我非常滿意。
有興趣既巴打可入手

用咩影?

屌原來用官網圖

啱啱另一個post 度問緊師兄收貨未

有興趣知走時係咪都叫準。

幾錢

有興趣，55折code點攞？

Lm